和記又斷線啦我屌你老母

和記賣左上網盤之後勁撚閪冧

斷撚左5個鐘頭仲未上得翻 打去CS直頭播音樂播到CUT線

屌你老母仲有成年半先完約呀仚家剷

你用佢光纖入屋定電話線入屋果啲上網

光呀

你見識過以前果個和記味？

講還講 而家點搞

用呢條link 登記hkbn 有$100 回贈

年半呀 唔搞呢啲住啦

呢幾日半個鐘斷一次，如果唔係返工無時間一定打上客服屌柒佢
今日放假